[中二病]一人一個細細個嗰時模仿過嘅角色

細個嗰時 好多人玩跑online
學校pe堂要跑步時就總會有幾個on9仔扮大隻仔跑步

仲有玩彩虹冒險嗰時好鍾意玩隼
然後就會成日攞住2支棍狀嘅物體扮雙劍

家下諗返起 簡直係童年陰影
希望冇人記得

仲有攞住個水彈扮螺旋丸
拍落人地個身度

哈哈我而家都成日玩承太郎時間停頓
30歲

卡卡西
搵d野遮住自己隻眼
然後突然瞪大

街霸 出波gap

仲有龍珠 龜波氣功

仲有
新年賭錢時扮賭神
攞塊朱古力放入口

細個街邊踢波時
會扮足球小將嘅衝力射球
然後大大力西埋去

小六個陣記得tvb播gundam seed destiny

返到學校成班仔一齊 ff自己係高達

最記得有條友扮大地高達變型態

係操場成隻狗咁跑

出超級霸王電影彈

扮火影跑姿真係走唔甩
仲要細個玩打黎打去 一定會用火影招式名
尤其係八卦掌

哈利波特 拎張A4紙 捲到距一支野 當魔杖

我都係成日扮彩虹個高級風男
雙刀狂舞

亂咁打幾十下就話八卦六十四掌
仲有結印

我用筆
然後就成日用去去武器走

家虅鷹

家庭教師有冇手足扮
買撚晒d戒指黎扮開匣

諗起有個中學同學個個小息都走嚟攞隻手掌對住人塊面大叫神羅天征日文
成鬼日忍者跑畀我哋見到又死口唔認

火影忍者跑
仲有守護甜心同光之美少女變身變身換衫啲pose都要扮埋先攞命

杜門卡遜
因為斗篷look好型

扮龍騎 對住啲鏡變身

不得不提嘅仲有
扮神探伽理略 諗野嗰時就搵隻手遮住塊面

柒到想搵隆捐

扮結印用豪火球之術 吹啲風出來

合十扮鋼鍊鍊成

我會岀 Sa Da Wao
有時又會拉開自己件衫大叫：我！有一個夢想！！

超人吉田 十字死光

舉起兩隻手指 然後 震↑ 坎↓ 兌← 離→

一定係用碗飲毒藥（可樂）
所有TVB含冤而終嘅角色

港漫 扮步驚雲

aoc架投石車

仁傑
火之劍斬人

用麥提莎扮仙丹
用鉛芯拮自己扮大長今施針

扮百變小櫻 ，求祈搵張咭做Magic 咭用手夾住然後講”回復你本來既真面目啦！古～羅～咭～～！！”

差唔多全部跑online既角色都扮過 扮得最多可能係軒少

背哂三國無雙D普攻動作之後拎掃把耍

小學戈陣會係d有高低級既地方助跑跳出去大叫突擊高達 出擊
諗起戈陣小息會同兩個同學一齊係有蓋操場跳出去藍球場

仲有拎摺機推機扮555變身

扮神探伽利略

我細個果陣反而係扮軒少系體育堂倒後跑

我宜家都仲扮緊

筷子X-men

扮伊藤誠
好彩收手收得早，唔係都覆唔到post

好忘我咁對住壁報板使出天馬流星拳, 一擰返轉頭見到訓導主任企係後面, 要罰抄100次"我以後不再使用天馬流星拳"

我都有 用紙摺爪扮狼人
仲有用紙摺一堆飛鏢帶返學校玩 周圍飛

變形金剛

扮鋼練，成撚日係到拍手扮練成，不過個期基本成間學校無時無刻都拍拍聲

進化啦亞古獸

立高個頭扮軍佬出 "亞力cool"

可能得你扮鋼練，其他同學真係拍拍拍

上堂結印表演出千鳥,
個陣睇漫畫專登學點結

爆熱神掌

對方比我打完心口仲話佢就熔

扮mj 係間房到自己月球漫步